睇達哥既人同睇 bigbang 有咩分別？

都係咁弱智冇腦

既你老母，樓豬同弱智無腦有咩分別？

"既' 字有咩問題

既字都反 on99

樓豬on 9

開兩個account黎打飛機，笑死我

無啦啦屈人開兩個account on99

咪就係
我反張學友的

佢地而家好嬲

真心一問點解既字唔得
係咪要加個o字係前面

agree

真係唔得
但唔係加個“o” 字，係加個“口” 字
“嘅” 係粵語，等如“的” 的意思

d傻仔係咁，見人捉5p字佢地又學人捉埋一份，不過唔知道咩要捉咩唔洗捉

成班認字特警

嘅
係咪真係咁難打呀？

正字撚又黎料

係你老母
喺呀

55

喺你老母
「係」的意思是「是」，「係咪」即是「是不是」。
你這個「喺」是「在」的意思，例如「喺邊度」即是「在哪裡」

難分真興假...

過街老鼠達哥d fans質素真係垃圾到仆街